［I/A］PES MOBILE 2019 討論帖 （113）美州國家盃活動？

抽到重複嘅legend究竟可以點
同埋卡路士應該搭邊隻rb？依隻game好似冇勁rb

FP阿奴

就咁金波arnold得唔得定係卡富

卡富用過，都ok既
如果金波閘我推薦巴塞果兩隻，羅拔頭，斯美度

Fp阿諾

冇黑波右閘勁咩，成隊黑波冇啦啦加隻金波好似好廢咁

爆級金波唔差過普通黑，黑波右閘仲有甘美治同辛隊

抽隻fp有幾難是但一隻rb都屌打金波

斯美度爆lv係幾多overall？爆lv之後勁過普通黑波？
咁啱有隻semedo

Lm

Pvp？
利申:未同人玩過，廢到仆街

SIM 啲球員個個好似變咗on9仔咁 點解決？
個波係前邊都唔識自去去追波

Go

如果強姦犯/ 麥包皮
邊隻首選？

我高普433
告佬夫打左右ss

Why not both？

040076366

3換1
得1個機會

德國鼻屎佬個陣啱唔啱我啲人用？
中場碧咸、細哨、左翼bale、右包皮，CF 羅馬里奧

得羅馬利奧岩位
中場我會放哂CMF

另外冇抽FP球員？

664943454

Go?

射死人咩巴打

多啲上嚟pvp就無嘢嫁啦

我覺得啱用

黎唔黎多場，定你覺得悶

好呀，我唔出fp

好難踢

踢得多就慣嫁啦，同打電腦唔同

依兩場算唔算順？

我覺得ok 巴打data 幾順

FP 姐係100x3個個pool?

一換咗鼻屎佬
成班變曬on9仔咁
連啲戰力低我1千幾既球隊都打唔贏

Sim定手動？

low 唔算特別廢
可能你用唔慣4231

pvp

好撚勊 岩岩返到屋企

Sim
手動好少有問題，因為人手玩

Sim用雙箭頭最好，4231妹波

會唔會啲人唔太夾個陣？
包皮同Bale打左右中，好太啱位

未有雙箭頭教練

辛苦曬

lm

強姦犯係尼馬丙朗定van pussy

尼馬

尼馬/ 麥包皮
邊隻首選？

高普433
告佬夫打左右ss

neymar left mbappe right dont use cruyff

Cruyff中間ss ok ?

應該ss/cf 都ok, 我未試過

同埋你同人pvp
睇下邊個隱形/表現差咪知要轉人

如果尼馬/包皮
2選1
你會要邊個？

中意扭波就尼馬
中意跑就包皮
我用包皮多啲

你包皮打咩位？

lwf 內切

唔識用羊，包皮

羊咁易用都唔識
一見佢向前跑就俾直線

堅唔識

聽日搭地鐵 收唔到典pvp牙

其實又屈fp又後場狗你贏完係咪覺得好威威呢？

any pvp?

go?

go

null

今日有咩pool?

想要老馬，馬隊

Same

全部都有

得喇得喇
等2020先抽喇你

Legend 乃過眼雲煙
萬般帶不走唯有黑銀黑

Legend下年會消失？

唔會全部消失

如果冇咗版權就應該會

當你明白legend 強如gerrard 都得日90日
你就明白刷sim賺gp 抽legend 冇意義

不會扭轉K社的心意

確定冇左G8？

未confirmed 架

佢比番隻Ronaldo 9 我就算喇

比咩你都咁廢架啦

歐洲杯fp又牙朗

1.6m gp 點部署好想要老馬，馬隊

牙朗好失禮咩

上次抽中左驚重覆

1.6m你以為好多
冇清pool決心唔好抽

可能有神運

入得

中左美羊fp

原來有成114隻黑波咁多

好似廢過club selection

中左銀河唯一

中山神

屌 好心啲人 金波隊就咪撚混啲勁黑落去la

Sakai rb上左金

屌，玩sim教練係咪唔好用控球遊戲好？
成日係到妹波 彈前又彈後。
啲人個個好似未訓醒個個都on99
成日傳失波，有波又唔搶

冇你既支持點買會徽啊

賠左20萬比我
抽下喇咁

呢個pool多金銀pool亞洲妖人

你講緊乜

唔知 sor

中杜格利殊，韋拉
我想中日本仔美斯

屌都係番去打下龍珠先

why

邊隻日本messi

t.kubo?

R doan

日本🇯🇵美斯- 堂安律

好似係教練

中夏神

fp基奧特尾機頭鎚

好嬲,岩岩30萬得KANTE一黑,E+課12000COIN抽抽去

6抽中左巴迪高

戰神

追邊隻呀

抽左未？今次又有巴迪高

巴迪高好勁？

利伸新手

韋拉都

上半場巴迪高 下半阿祖

唔想連中三元囉

全部得兩隻

老馬,btw 得三隻黑傳奇
仲有冇102個球員,有冇必要再課,差史高同韋拉

老馬好難中？

好用咩 矮又唔高速 大把好過佢

得老馬 馬隊無 抽唔抽好

辣殺嚟

馬隊要邊幾隻？

e幾日掛住d大事 連sim都無掛過
發現一次波都唔夠錢抽

80萬呢兩隻前後腳嚟+史高斯
爭老馬唔追了

Sim真係好on9
電腦真係垃圾到爆
啲走位 傳波 防守 真係....

清pool la

不了儲埋下次

032545997 friendly 1000 anyone
冇就去龍珠pvp嫁喇

咁你去龍珠pvp啦

PVP

98?

2 mins later?

OK

very lag

634 449 237

Added

屌我用錯隊依隊用黎打tour

ok

Go多次

C7果球cls

Again?有啲lag

係原諒我要睇replay

gogo

diu斷左線sor

冇啦啦斷咗

我以為係我

Pvp

發左好耐夢long time no see

Gogo

Me use 巴塞熱下身先

利記岀黎
U open

Full team

雜牌軍
禁diu 到u

未練姐

Ok go

hea玩

again lo

Full team 都hea 玩
Go

Lkk痴線佬

U 揀ball 踢
Go

媽，又比施丹伏左劑

今場刺激呢

射撚死你

Me c朗球過頭正到
Go last

Diu 你當拿
今場一開始踢得咁好

神龍後尾球罰球

專登俾u 玩下

發覺得過頭ball 最易過u

我地波守得好你根本傳唔到

過頭一過就單刀仲爽

不過開頭你入唔到，無運硬係爭啲爭啲

U 負6，差左電玩多場

媽，終於唔係賓洲勇士喇

速龍實至名歸

打j先

玩咗場球會online challenge
就遇到回傳狗 點迫都迫唔到

再sim一場差兩分升班
俾美斯90分鐘頭鎚絕殺

終極垃圾game

月光寶盒啦好撚中意比人絕殺

我望撚住小花頂波
諗住佢咁撚矮唔會頂入啦
真係入

最真實嘅足球遊戲

我第一關過唔到
搜左成日都搜唔到人

外掛開得多？

我咪叫左你去玩龍珠囉
你返黎做咩阿

我都係番去玩龍珠

咩分咩級

大猩猩呢

成撚日人地走場都當我輸，明明lead緊4:0

呢隻勁過大猩猩

黎囉

人呢

廢老

成日670分鐘換d大舊衰岀黎硬爆
利記岀黎

高daddy go

垃圾疤

g4唔係度d入球唔計
次回合gogo

4個紅色無人岀要照用
full team go

晏小小落街買嘢食

講起又有d肚餓

食飽叉足電

比亞迪克幾好用，雖然係銀波

頂 等3分鐘 開返GAME原來掛住左場SIM 你ID名係?

奧燒

98

呢條友個名叫撕票

正一齊打one touch

go?
ugg

sor
臨時有d野搞
一陣先

唔緊

go？

go la

班廢老都信唔過

抵啦9產
入得少你添呀

Again

今場你中間無截過波好爽

我轉左單防中係爭啲

keep 住

試多場

頭先未熱身咋，傻

林尾deligt 果球諗住9產
點知變單刀

9產有用嫁

點都唔入問你死未

唉無運無計
10射7中都唔惦

俾u入無所謂，u有眼睇

dollar屈機，勁近抽都救到

go la on9 龍

放水既
單刀橫傳

dollar盡力了

放水
go

c7第二球呆左

vvd壓唔跌

9射都入
go

小禁區勁射都唔入
u個龍好難搞wor

dollar 真係好癲

last

on9 龍

pes林源三你當講笑嫁

diu你個菱形今日好l變態

問你怕未

on9咁遠9 ban 都入
用433試場

好啦，last

輕鬆一win

玩西咩
又幾十碼9射入
12m又救到

lkk屈到

次次入親呢d就唔想打
無得守
場場一球點搞

聽日打過你今日紅箭

買反個Santos 反制u

on9既
訓

其實龍門重要啲定後防？
成日覺得啲龍門好廢
只要人地單刀到 95%都入，除非球波中柱

咁既情況我多數拉個龍門去守

係街了 打唔到

所以我覺得銀/金既龍
同黑龍 其實無咩分別

勁龍可以一個救全家，仲可以令你對手十分無癮

我依加都係得施治咋

新手？

Ok

勁灰 全部擋哂

係 啱啱入返坑
Btw DF有咩推介？如果打sim
依加有碧基 左閘艾巴 其他金/銀牌兵
成早中望波等人射，又唔鏟波、追波
睇到嘔血

手動玩下先

返工唔可以玩
掛下無所謂

你掛season定tour？

掛季後賽既sim拎下gp先
全白加幾隻銀

幾時試下我隊廢老

又想屠我
晏少少3點吧

用gp抽box
一蚊都唔好俾賤種konami賺

姐係用隊廢隊掛？
唔求贏？只求獎勵？
Btw掛緊tour

use team strength 1400-1650

for campaign

gogogo

好！ 我依加掛緊2300戰
怪唔知成日要洗錢續人 搞到無錢

用雙前鋒陣

季節賽呢？
係咪都係1600左右就可以？
定打到出線先換廢隊

campaign
唔轉隊唔換人
average有16-24分

tour 用auto pick
選最高team value e.g 27.1-49.9 就ok

明白

新手friendly 1000gp anyone
032545997

佢d廢老未練好

上半埸我龜縮捱打
後備上陣 改變戰果的人
基沙文+華迪

隻華迪迫得好勁

迫到你後面亂哂

好耐無玩，最近有咩陣好用

bundesliga pvp

中堅位應該點擺

好喜歡他

邊位巴打

新手入坑 會唔會太遲

no

依家送200 000gp
刷到想要嘅legend 再玩

又屈人機

係呢度成日都俾人屈

今次fp抵唔抵抽
得奧巴 同 世3 想要

呢到=精神時光屋
打1埸friendly = 街埸10pvp

得番80日，唔抽

快點屈下me

id？

635407428

opened go

你個名

彈左？

Yes try again

巴打咩網

用緊wifi喎

見上半場你同我都彈彈ball

彈彈ball好過癮係傳波成功率低d

彈彈ball again ？

雙箭頭有咩好教練？用包皮cf美斯ss

pvp?

個換人搞咩黎

戰術絕殺成功

換高佬攞返個波

89分鐘都知你有d野

89分鐘換人

啤巴go？

go
ugg

抽中夏狗前面3個放夏狗 美狗 草尼馬 扭扭扭

改返個正義名 打機都勁啲

again

ok last then sleep

好似有add你

巴打個名係正

ok go

007061757

007061757 你咩名

opened

今埸認真返

炒完你俾你炒返

訓啦u
聽日維園見

聽日見

巴打承讓

一生巴咪訓住
我一陣同你打

屌 點解隊波咁廢

等我改返個正義撚名先

唔俾訓

都唔係丫
你夏神都幾好扭

我叫左奶媽ugg

正
go

未得住

就訓

教練管理技巧上升點有

打tour

有無pvp

新手pvp

禁shoot變剷
仲要兩次

好lag

等你組織唔到

武球王

用活動卷抽
上一抽中巴迪高 今後中馬甸

大家維園見

不了 直接灣仔打尖

紐亞真係好好用

大家到終點未 小妹係修頓

依家捧到鄺囝咁高
過幾年可能會俾連登仔踩到變地底泥

做本身責任既野 無啦啦變左造神

達哥2.0
第時萬一做咗啲乜 唔啱連登仔心水就大獲

廢中無大將
鄺仔作先鋒

Any Pvp

gogo?

Go lo

sor有d急事

仲有半場

Go la

11射9中都俾u絕和
go

Lkk

大星星勁到

收貨啦

都頂唔住lkk

頂左咁多野算係咁
go

包皮

上半埸未夠集中
下半埸先覺醒

所以4cb塞返住中間

咸爺球罰球

咸爺

痴線
go

lkk果球負6到

好波不如好運

走場

都係你衰換咩人呢

無氣
u走場 me win

Super

黑哨到呢

馬隊嗰下唔知係咪古惑招？我加左比佢

咪就係
左住me 窩利入左仲要吹反me

你起飛腳仲講

射完先踢到u
今場4cb幾好
林尾球窩利謝左先俾u入

我個菱形陣+廢老中場係咪好勁呢

屈韋拉同lkk，中間一個頂2個防中sosad]

韋拉嗰球截完傳波再衝入去頂入屈到

想要大肉腸

抽

u ledgend 差邊個

勁嘅差老馬同大猩猩

俾u有老馬仲得了

但我覺得告魯夫勁過老馬

發現wai巴同一生巴已經有感情

我地係長期戰友

小弟宜家個陣有咩要改善嘅地方？除咗升爆啲人之外

抽返d防中返黎用先啦

需要簡迪，法賓奴
普通黑波佬用紐亞

總之黑腸防中有加乘

我想問點樣可以突破球員lv?
聽人講話自食，
我將張舊美斯比新美斯食，點解無加到

多謝回答

依家佢display 個個就係max level
冇得再上

突破lv係講緊上季既事黎

好凍

我屌
比人昆左

想知呢隻max 係幾多
我見有d人過100

畢業了聽到閃電聲好彩係老馬

一齊

能成為戰友總帶著，，

尋晚先講完就中左

今晚試試貨

過100係擺AMF

Messi擺amf=打小個

?

GO?

想問咁樣個陣o唔ok?
定還是有更好建議？

同埋想問點解我收唔到個20萬gp?

唔該咁多位爸打

ONE MORE?

20萬好似係上次維護完登入先有

其他433唔講 但我覺得細哨完全唔啱打c丹個中場

go lo

gogo cls半場4:3

慘被中岀

今埸我換左2個人

咩人？冇睇到

收起LB
出左中堅 馬昆奴斯
押後防線阻止你包皮後上攝入

同埋換左個龍門

唔怪得逼左
要不是我vvd紅箭

OK GO

我叫奶媽ugg

沖涼 下次

5連抽，6連黑，馬勒當拿

上次清3分2個pool1都中唔到告仔

邊度check?

支援>聯繫及常見問題解答

玩咗年幾都唔知

馬勒當拿係乜廢legend？

rubbish

trytry

走場當u和算

18mins me領先2粒

再入過啦

開bug

咁都俾u和到
係底線護空龍

個波都未到底線

底線前
go

潛夠水未

哥迪奧拿？

挑機
540857772

試陣go？

go
打一埸返上去做野

快==

go緊

斷左巴打做野先啦

打到好似5分鐘喳
沙拿近門射失

一生巴你邀完未

成日都俾你one two one two過就黎擺5人中場塞死你中間

你部機咩事

K社會唔會整美州盃既pool

今年烏拉圭冠軍

得唔得呀? 哥倫比亞隻金波黑腸好勁

前中後三線極強
前埸 蘇神 卡雲尼
中埸 係祖記企穩正選既 賓坦古亞 同阿仙奴盧卡斯托拉拿
後防 占美尼斯 高甸

玩得未

我都係睇好巴西
雖然後防仲用緊TC

雙箭頭變左主流陣?
街場10個有7、8個係用呢個陣

一直都係主流

邊位巴打
絕殺左你

剪影的你輪廓 太好看 凝住眼淚才敢細看 😢

神早流流叫咩春

巴打們 我想問我抽左呢d 用邊陣比較適合

主流陣433 / 4222
老馬唔適合打攻中，因為佢唔會上前

銀行搞緊野
銀行姐姐幾靚
忍唔住叫下😅

咁 4 3 1 2呢

最勁嘅尻陣

中前都係又矮又薄好易撞散，不斷互傳唔好俾人埋身
可用442迪甘斯，442辛度士

我諗住老馬搭messi 雙箭頭。一定比人撞到好爽

呢期🍇陣幾勁

接受me咪無野

諗起都爽

尋晚又潛

你潛唔上水

邊個陣好用？
有介紹？

4 3 1 2

牛佬二世

用緊4222🍇陣，轉左右中場做cmf，變4312

Feature夏神幾好用下 一推大位鳩射都入

Sorry唔知係咪巴打黎

杜格利殊如何？

個名改得幾好

呢排個po咁靜

中學雞考試時間

go you invite
forgot your name

好在和到
again？

鏝城

三叉戟快到

上次sterling 紅箭
出b silva太慢就臝唔到了

食晒塵

潛完go la

me open

我曼

go la 鏝教訓u

咸爺真曼

福仔d單刀
咸爺唔計，和ball

用多鋪go

負6,淨係踢20分鐘

老馬go

轉data啦
咁都絕到

禁錯wifi ，咁你都知

同u打左幾多場
go

岩老馬紅箭，again

唔怪得一hi就拎到

而家個個黃色80分鐘後就會現形

你馬隊無間道

負6到

再嚟

c朗直上？
走場當u和

好似唔係又斷again

u老馬五場都無料到

垃圾告仔先係最強

發現今日除左岩岩，場場都21
last

今日無得大抄了

告魯夫堅勁，場場有波入老馬廢到

告仔係勁
老馬
talisca 都勁野

都幾好，我都有fp不過少用。太多人用唔哂呢期中意玩廢老。
韋拉又係痴撚線，前中後都見到佢

韋拉痴線佬
成日包晒me d傳中
得告仔韋拉卡路士勁？
一個都無

真係咸爺都勁嘅

馬隊企位都唔錯

馬隊一時時
你又放心俾打cb
老馬me有時先擺入team高d分打下j

馬隊ok喎，幾穩用老馬不如用messi

聽日試下2個一齊岀可能威力double
訓

訓了

琴日辛尼勁到仆街

有冇圖？

打咩位先發揮到極致？

雙箭頭，SS位

新手用mane , arnold 玩角球hatrick 解左個隱藏任
之後仲有咩玩？

呢個位先係極致

rodri過鏝

攻中都勁，因為告仔太全能，成日俾K社照住

個陣好用？

呢期街場好多人用，又暗改

想問雨個球隊精神有咩用同點升

影響球員進攻防守走位，傳波準確度

咁鍾意搵我試陣
衰鬼同你玩親真係好lag

因為佢係偏遠山區小朋友

唔用wifi應該無事

而家根本唔興踢左右中埸/兩翼

所以重點要轉cmf

我地都係現代足球
中埸最少2-3隻box to box

單防中一定要韋拉一隻頂兩隻

我只打佢一隻，黑左就hihi

用手制玩唔玩到？

新手想問下，我喂爆左隻2024最強中堅之後升邊隻好？

Fp98都係廢的，金波會唔會勁過fp

A. Sanchez

同問

Fp alisson 連電腦死角都救到

可以

我覺得迪烈治打防中會勁過韋拉同馬迪

佢個身高，頭鎚，防守硬度
後面擺VVD同高列幫佢包位

韋拉遂樣秤都屌打佢啦

Ios有冇手制推介？

iPhone 個mon出到獨有扭波技巧，iOS 無人用手制嫁，留返比an狗啦

韋拉打唔到90分鐘

手制係an落後ios既主因

咪就係唔捽mon不如返去玩ps4啦

即係點？新手

IOS個moon既反應屌打AN

An狗用手制我唔怪你，ios 用手制就證明你唔sick ball

屌佢老母
撞到啲回傳狗好撚燥

又要唔夠膽攻 係到串柒柒

Sorry law go

又連唔到

你回傳得多降左落C級？

識用一定用中堅橫傳大法
由4cb左右橫傳
但絕不向後傳

我第一個舉報你

對面如果用 4 4 1 1 或者 5 4 1
用4cb橫傳=屈機

唔係方向2下前就出到扭波咩？

New hand leave name

新手用晒頭200k抽，咁樣出發o唔ok?

冇抽Feature player!?
Batigoal可以帶到2020，值得一用

有巴迪高=爆機

正

邊度抽？

唔該巴打

鼻屎佬4231 唔識防守

手動季節賽default係幾星難度?

70以下4埸6星
70以上5埸6星

對家跑狗，食硬屎
路維，施丹19陣

pvp 705360341 kg

go la diu

即係每場ramdom難度?

50開始，純白難打
70開始，純銀難打

9球

班老屎忽周圍搵洩慾對象

5:4
not 9:0

好似冇後防咁

我個龍紅箭
冇救過波

long time no p

ddg 1撲

go
show u what is 4 3 1 2

ok show u 433

繼續？

你守唔住華迪

ddg
1more?我要覆桌

一生巴仲邀緊我
兩日了

032545997 ，1000gp anyone

打和

俾個勁細粒既頂入左
again?

go then shower

2日都唔接受me

Oh yeah 快馬super

牙朗

最尾 你3個夾我一個華迪
爆唔到

Ok one more wash dishes

貢能lag 打老母咩

今次守到你華dee，逼你射近柱

Seems server problem

冇理由抖暑都咁lag

032545997

又遇到lag 撚 lag撚到㩒傳波 要等5秒後先傳到

Arnold 後上遠射
mane goal

有咩理由會比月兔入到5球

全紫波好意思貼圖

出緊碧基同迪烈治唔爆lv都夠守mane
要表揚

go
my name is奶媽ugg

有野做 一陣先

終於中

呢隻過份吹奏

山齊士呢

一傳一射4:0日本

上水

攞個頭彩先
禁6成控禁diu到u

我洗乜控，兩下反擊就搞店你

owen屈到u
go

可恥到

輕鬆

輕你條毛
me贏梗2球俾u屈2個角又偷g

我靜靜雞話你知輸角球仲慘過輸12m

負6到
go

根度簡 曉姆斯愛回家

原來根度簡係fake

輕鬆30

又斷

仲有13電
go

6成3控輕鬆

Last?

得反2
叉叉先

頭先做咩唔攻

間唔中一兩場係咁

試下我隊紫波

try try

無卡路士右路好玩好多

紫波垃圾嚟，轉返再嚟

其實巴迪高勁係邊 用落麻麻

好撚煩成日斷

你斷喎

今次me
diu條友仔賴屎要幫手
聽日玩

好啦

sor

搞惦
訓左未

差唔多可以last

Wai巴

Go last

幾隻破壞型中場瘋狂迫搶

u竟然三防中
唔出lkk好好地唔得既

岩岩想講，好亂
靠邊路屈速

邊有韋拉單防中，左右兩邊cmf。

我專登擺呢幾隻衝撞型撞散你中場

第一球幾分鐘簡迪無啦殺上黎呆左
32果時唔換lkk俾me入下咪好好地

呢個陣中場要轉cmf，擺簡迪維度嗰啲助攻助守好撚勁。換lkk入嚟即刻搞店

唔似u平時d陣
不過山度士好似較反無前幾日屈
聽日擺反尼恩高入黎撞下
訓

咩陣？
提子？

智利

山齊士又入波
messi 0

4312

擺幾隻力架中場撞散你

潮流唔興有翼

山齊士？

到時會出2020定更新做2020
sorry1999

話說唔係話送20萬GP咩
點解到依家仲未有

送左

應該係upade

無新legend悶

連金銀黑銅白帶埋去pes 2020

尻刷sim
唔課金
哪有錢
新legend?

唔想刷了，而家22分先升班，超難升，又唔想成日mon住

刷完gp 換legend
點知下年冇左
唔刷

無左唔怕，佛心k社一定會賠比你

主流金銀黑勁既都齊
有撚用咩

14000gp頂住檔先

10場先得14000，唔值得消耗我舊電啦

Gp有冇得帶落下年？

有

Sim同手動季賽係咪冇得再放棄當1場？要打曬10埸先ok?
咁依加最主流刷gp係指咪打法

要打曬10埸先ok?
yes

最主流刷gp係指咪打法
yes

哥倫比亞隻大黑腸又入波

Messi 出局啦

亞軍庭

西瓜恩仲係度踢既，呢隊波仲有咩希望 對
巴拉圭都和，人地仲要出辛特告魯斯咋

天使，大巴拿，阿古路都唔出抵輸啦
垃圾領隊

下場贏卡塔爾都要望巴拉圭和或輸先出到線

如果肥普教阿根廷

你係斯蒙尼同肥普都唔會做咁既蠢事

話左今年烏拉圭冠軍

山神xjames

好掛住亨利老味

廢高又改勁左 rw版告魯夫

試我阿根廷雙箭既攻力

刷到第幾關？

山神屌打你啦

人工屌打咋

又有son啦

1隻son +兩重複

弱弱一問
精選球員係咪留唔到去pes2020到用

你抽果陣已經提你，只係2019使用

yes

今期淨係想要vvd

又有iniesta

有VVD喇，今次個pool冇邊隻想追

老seafood

精選球員都用唔到落2020 儲coin抽 250coi個pool

想問下 ios 同an 係咪無得藍芽連線打frdly?

而家冇分an / ios
但ios玩家屌打an

可能換留同樣金銀黑球員比你呢
可能ja
最好問下家機

唔係我唔想抽球員
但已經495/500
仲要隻隻唔一樣

冇人會抽250果個

留底既仲要隻隻勁金銀銅白

用返數據/wifi打

其實點解

仲要後生幼幼

Ok
032545997
lets friendly one

搵到KDB既後備

金波都勁過黑波kdb la

因為呢度個個老seafood ，普通金黑波都有齊

個個都成2000分實力

我個疑問係 我用An機 offline 藍芽連線同frd 部ip 玩，但search唔到佢， 唔知同藍芽版本有冇關

我覺得應該要ban pick
有10幾個球員太op

咪叫你用返數據連機囉

精選果隻KDB
我中場既大腦

今集James 先係最強AMF
影子前鋒，插上，遠射，派牌，身型，仲要靚仔

當年左James 右kdb 中間f4 , 中場3巨頭好好J的
左右出波，左右互頂

告魯夫呀

amf 要配影子前鋒先最強

有小花同KUN

肯同我打未？

Go now

用data連唔到

再試多次

你用data?

仲未抽到美斯
我唯一一隻美斯係用3隻夏神換返來
c朗都有3,4隻 唔同款嘅都有
點解個天要咁對我

Vvd又出 唔同版都就黎儲夠一隊

032545997 anyone friendly

Messi B.B. no messi
bb!

由2018到今日
我都係抽唔到卡雲尼
命黎

X2

Yes

咁易中咩，特別FP

Try again?

晏d

就快又有烏拉圭睇

Torreira 高甸 占美尼斯 3個人聯防 吹到上天既18歲日本美斯-久保建英

呢個呢？
久保係邊個？

皇家馬德里於上周五發表聲明指，18歲的久保建英將會在來季效力皇馬，先安排在B隊作賽，皇馬對其評價是「久保建英將於來季加盟B隊。他是世界球壇其中最具潛力的年青球員，一名具備優秀技術及具良好視野的攻擊中場。」

圖果個係堂安律
久保建英=T. Kubo, 白波

但係我fp c朗so9 都中過幾隻

K社好讀心

vidal 咁撚近都唔入

we go?

name is ugg?

ddg

我得一次埋門

打多埸？

牛兄 點解甘講既？

真係勁？

牛巴介紹，你話呢

終於唔駛輸

邊有咁誇張

打27場 輸19場

渣嫁again?

2球角球

alisson b 害禾

Again?

條柱b害禾

呢個陣個精髓
係要手動拉尼維特同呢高去追人

Ok last?

Go last then wash dishes

你見我40碼就開始迫
你20碼都唔迫，我就射爆你

中出5連

見到我打大巴係要慢慢黎，回後一兩下，轉邊
一見到禁區隻CF有空位就塞比佢，射

我驚我一迫 就俾你cf有位入

here?

一開波嗰球簡尼咁都救到

冇人理

叫u炸
今日中左咩fp

龍

我都中左2個alison
go未

gogo 進擊的中場

Alison 紅色都幾好用